倒追A0毒撚追到冇哂尊嚴，求摑醒

講真都要睇下人地係咪真係毒撚，依家某啲港女見人稍為內向少少就話人地係毒撚，佢地根本就唔知咩先為止毒

無錯 少少野就話人毒